有冇巴打細個成日打比老母問佢係邊

然後準備山電腦

準備收返埋部gba 去老豆收埋唔比我玩既地方

唔用山用乜撚

閂囉on9仔

聽開門聲咪得囉

長知識了

我都係 依家係調返轉老母成日打黎問我係邊

你老母都有今日啦